除左Bob Marley,有邊位Reggae 歌手出名

max romeo

請問仲有冇
呢排鐘意聽Reggae

淨係識咁多

Damian Marley
Bob Marley 個細仔

Jason mraz

Peter Tosh

Peter king既teach dem fi read, white & spell

或者最近既新星chronixx